c all star 有新歌！

作詞：梁栢堅
作曲：頼映彤
編曲：頼映彤
監製：簡

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵分秒不分岔

母親當天的勸勉歸家不作戰
不過責任太多放於面前
再回來歸隊撲救當天的戰友
不再退後勇猛仍會依舊
我靠兩手去補救

曾為愛侶甘心當日停步放棄了這班同路
心戚戚有點煩惱怕晚節也不保
然後這天終於走出被舖看到遠處煙和霧
背上這抗溫外套回來橋頭報到
將火一筆掃

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵分秒不分岔
同面對可怕

當天火太猛不懂得應變
不過鍛練過之後都改變
抱憾那天不貢獻走得不要臉
經過訓練這次迎接考驗
再與各位同陣線

回望昨天想起心內狂傲怪責了這班同路
火跟煙滿天亂吐謾罵著來拉倒
成熟了的今天收起狂怒不多口只不停做
終於一天可做到灌救何來控訴
不需多急躁

長命火就長命救不斷地灌救
面對關口別要走不論夜與晝
長命火就長命救不斷地搏鬥
各位歸隊同路走

長命火就長命救不斷地灌救
長命火就長命救不論夜與晝
人在志在人就夠不斷地搏鬥
能共進就能自救

合體係好事
但單飛project 又要停想見cf 安仔用男歌手身份係叱吒拎獎 19年冇實體

都好大機會 佢哋單飛啲歌都好好聽 不過仲有成年會唔會有更好嘅都未知